TVB股價九年勁挫八成

https://www.exmoo.com/article/135405.html

Push

2014做乜鳩賺咁多

好似係賣地

中資係香港已成市場毒藥！

廿年前科網泡沫未爆之前
CCTVB股價最高去到85蚊 市值接近4百億 依家就快縮到得返1/10

以前仲係恆指成份股黎

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

請執柒左佢

搬返大陸？

cctvb每2 3年就唔見10幾%

唔係話國家好強大?愛國就有錢嫁咩?

今日聽蕭生講TVB既股價由以前既200億跌到落去得返50億

唇亡齒寒

以前有ATV 挑戰大台 / 打破慣性收視
TVB不敢怠慢

自從 香港人 揀左「TVB一台獨大」
香港人 同 TVB 變成真正既「命運共同體」

其實除左今年 香港年年賺
不過係佢衰ON9係大陸蝕撚到仆直之嘛

党無補貼咩？

2014，2015，2016都係靠賣資產，2014賣地，2015，16賣咗台灣tvbs ，先有咁高收入

自從亞視開始收皮走下坡 CCTVB就將「不思進取 固步自封」呢種精神發揮得淋漓盡致

美國人教左我地點贏

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

西貢邵氐舊廠房呀